恆指今日收市倒升超過100點，老衲永遠離開連登

嗯 納dee再見

頂住呀，頂到收市呀！

再見

挽留

點解唔講夠1000點

今次係第幾次

有請

Log out定都得啦

係咪諗住過檔佢香討廢老區

去

又走

納dee Bye

哦

老衲唔好走

納dee你唔好咁撚老套阿，轉個頭話自己湼槃重生又返返嚟阿

咁老納-幾時離開

老衲是不死的

要留意衲狗冇講幾時開始永久離開
當然大家都希望佢即時完寂

bye

講埋幾時都唔會離開, 老衲is a pig

挽留高汁會然

衲dee番返黎先

又燈

第997次退出連登

就黎要改名 老衲-(2)

呢次認撚真，各位再見

世界大難題！
到底老衲準d，定老母麵準d！

再見納Dee, 好快又輪迴返來了。

玩留

唉，你話倒升100點就退出咪無事囉
硬係要前面加超過兩個字
而家倒升兩百幾點啦
點幫你兜吖？

利申：玩留

衲dee，送隻三六過你當係同你餞行

今次第幾次永遠離開

走啦

自貼bam圖呢
唔好話畀我聽你唔知規矩呀

挽留。

升２００點

倒升８００點（低位）
再見

含忍

Bye

俾狗屌算數啦

納dee幫我燈下今晚美股
蝕左好撚多

挽留啊

88

年經

流浮山老衲

Bye old salt

開分ac 叫挽留？

留名睇衲dee又走數

煲底見

走啦，撚樣，走數死全家

你去discuss 撚啲藍屍一排就當無見過呢個post 啦

等致富郭先生 答你

玩你咋傻仔，咁都信